有冇D聽完令人好high好激昂既歌?

拋磚

Viva la vida

Hall of Fame

imagine dragons - believer

識睇一定睇呢個版本

歐聯主題曲

hail

Its my life

陳奕迅--不死傳說

個人覺得Imagine Dragons既話 Demons好FEEL D

Crucify me bring me the horizon
覺得有種天堂地獄都係人想像
你可以係天堂亦都係地獄

頭文字d

speed speed boy

remember me

dont stop the music

no one sleep in tokyo

阿士匹靈

can't be touch

派對動物

消化不良

灰人

skyrim theme

avicii首the night ,聽左2年都仲好有感覺

NEXT TO ME - OTTO KNOWS

進擊的巨人

義勇軍進行曲

kurenai. X Japan

識貨 speed lover同take me baby都唔錯
基本上頭文字d嘅插曲首首都咁正

Radioactive

old but gold

running in the 90s
night of fire
deja vu

final countdown

神曲

廣東歌

Beyond - 不再猶豫

上面個d 對比起Two Steps From Hell認真濕碎

無盡

remember the name

sia the greatest

仲有move your body

We don't believe what's on tv

好多都聽過
再奄尖d
有冇冷門同正面既可以介紹下？

小國英雄

觸執毛
Good Night、One O clock、 Travel in Paradise

次次唔夠訓都聽呢首醒神 超正

Globus-Europa

所有foo fighters既歌

Perfect illsuion

俄羅斯國歌
真心

巴西國歌
記得睇2013年巴西對西班牙
因為國歌太長 係國際賽會cut一半 但個陣巴西主場 全場球迷清唱埋個一半 好撚熱血

You gonna go far kids

自己搵edm progressive house
High到癲

樓主你想要既作品

eminem - not afraid

聽完有激昂同振奮作用

The price is wrong-Periphery

梗係brain power

do you hear the pepole sing 多國合唱版

All time low 好正 好有異國沙灘feel

Pepper- buttholesurfer

起來~~~~~~~~~~~

今期流行

熱血激昂點可以冇依首歌

鐵樹蘭-同化、赤地

意大利嗰隻

sweet dream are made if this

中國首國歌都幾正

留名先

中國國歌

個頭跟住個鼓fing

好多都聽過
求冷門

日文版仲激

陰陽大戰記

我都覺

同感！日文版好正👍🏻

無敵既聖衣！

Slam dunk 首直到世界的盡頭

次次聽都好滾動，安西教練

Pomp and circumstance, Op. 39: Land of Hope and Glory

chicken attackeeeearraa~~~

I took a pill in ibiza

Crazy little love
Killing my love

+1

Just do it 兩小時洗腦版

Martin garrix- Now That I've Found You

呢首正

Livin' on a prayer

lm

Alone - Alan Walker

基本上佢地d歌首首都好激昂

冷門啲：
Fall Out Boy - My Songs Know What You Did In The Dark (Light Em Up)

熱門：
Green Day - American Idiot [Live]

MACKLEMORE & RYAN LEWIS - CAN'T HOLD US

Faint (Official Video) - Linkin Park

Nightwish - She Is My Sin

OneRepublic - Love Runs Out

聽到彈起

La La Land首Someone In The Crowd
成套戲最鍾意呢首

中間樂器合奏冇人唱好正好高昂

踢出我天地

少林足球個配樂
次次聽都起雞皮

THUNDER！ 唔唔唔～唔唔唔唔唔
THUNDER！ 唔唔唔～唔唔唔唔唔

法國國歌

聽到毛管棟

一路聽一路FF自己好似戲入裡既星爺咁改變世界

《自由之翼》

有人寫埋中文歌詞

《自由之翼》
原唱: Linked Horizon
作曲: Revo
編曲: Revo
原詞: Revo
伴奏: sm21942110

粵語填詞: dong

由我等 在斷壁之處放歌
千古初勝 眾士齊賀
如奏畢 舊日的悲壯輓歌
終曲將揭幕

別否定委屈的昨天
暫收起言辭
直至僅餘唯一箭矢 殘斷之時

(落日正沉 等候著戰爭
夜幕降臨 衝動襲我心)

榮耀之光灑於鋼刃
誦凱歌的押韻
埋藏後背的羽翼 掙出我身

頑強植於左胸中蘊釀
懼意仿若微塵
循環愚行以兩手割斷 摧於我軍

穹廬下振翼 終扭轉這厄困

twenty one pilots - Trees
twenty one pilots - Holding on to you
twenty one pilots - car radio
Ellie goulding - anythings could happen
Foxes - let go for tonight
My chemical romance - welcome to the black parade

Lupe Fiasco - the show goes on
Linkin Park - bleed it out

Alan Walker - Spectre

總有未聽過掛

2:10個個段落好正
BRING ME既編曲真係好正

啲歌詞好熱血

無改錯名

Two Steps From Hell - Star Sky

Scotland The Brave

聽完好HIGH既歌應該係哂到

Collection: Pop-Punk, Alter-Rock, Power-Pop, Easy-Core, Post-Hardcore

Ac／dc
shoot me all night long
Back in black

比D 日本野你，輕口味去到惡少少既歌都有

フレデリック 「オワラセナイト」

嘘とカメレオン 「されど奇術師は賽を振る」

Hold Out Hope - twilight syndrome

SALTY DOG - "Meteor"

「Story of Hope」 - your colors, your feelings

Rave-up Tonight/Fear, and Loathing in Las Vegas

Crystal Lake -Rollin-

Crossfaith - "Monolith"

壯志驕陽 張學友

Two steps from hell d 歌都好激昂

留名

psy既gentleman同daddy

好撚正
依type叫power定Folk？ 定係Viking？

唔知

妹妹你做全套
哥哥我硬哂洲
Un un 嗌 嗌

Megu Megu Fire Endless Night

usher - scream

好多年前聽過一路唔知歌名
竟然係到比我聽翻

rubberband 堅彌地城

獅子合唱團-lion

the heavy-short change hero

Am I savage?

Muse-knight of cydonia
個前奏

Queen d 歌
最鍾意Bohemian Rhapsody 成首歌唔同位唔同境界

活著viva

Coldplay正正仔

活著就算為了呼吸都是為了挑戰

Closer to the edge

New Divide

甲賀忍法帖

Break your world

Flashdance What a Feeling